核彈 15歲手足被捕相

有冇人知邊日被捕？希望炒車。。。

呢個長頭髮架喎
其實陳姓死者係咪長頭髮？

突發！香城online現已公開發售！

朋友出黎認下

琴日連登有post過 好似係黃大仙拉的 唔關事

TG group搵到
同埋佢係10-1被捕
應該唔係佢

似係佢啦

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

兩個樣黎架喎

唔同時間架

又黎追下post得唔撚得

假嫁屌

乜撚都話核彈

好心查下睇下先放出黎啦 乜能都核彈

樣明顯唔同啦

時間點唔吻合
拉

假架，唔係呢個

拉